屌哂你地老母 唔好再叫人做食物熊貓 la

越黎越多低質外送師 D外送素質每況愈下 送個外賣都倒瀉哂 幾時整返個考牌課程

真 上次有個阿叔12:32分禁左完單
跟住13:20先送到黎
Order 12:45
冇晒聯絡資料 又唔知去到邊 真係屌一聲

咁叫佢"食物維尼"， 定係"食物曱共平"好?

求助無門都幾無奈 希望東張西望搞返個相關主題

尷咗少少

睇完VIUTV頭盔訪問唔會想叫

嗰啲人去海洋公園扮熊貓都冇資格

係 假到

樓豬去扮都幾似

熊貓係一種又慢又廢的生物

吹呀？ 唔好叫囉

真 啲新人真係影衰晒
送個外賣都唔撚識 柒下柒下咁

狗點扮熊貓

ching資深步兵？

講左啲咩重點

覺唔覺牙仇係低配版禮志

屌你老母乜撚嘢素質
素你老母

說話放尊重點啦 下下你老母 使唔使咁惡死

熊貓本來就係垃圾生物

都幾年 近排有車

單車咪單車
車你老母？

唔好叫外賣咪得囉 又唔係平